<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="objectives_button_back">Назад</string>
    <string name="objectives_button_start">Старт</string>
    <string name="objectives_button_verify">Подтвердить</string>
    <string name="nth_objective">%1$d. Цель</string>
    <string name="objectivenotstarted">Цель %1$d не начата</string>
    <string name="objectivenotfinished">Цель %1$d не завершена</string>
    <string name="objectives_0_objective">Настройка визуализации и мониторинга, анализ базала и коэффициентов</string>
    <string name="objectives_0_gate">Убедитесь, что BG доступен в Nightscut, и данные инсулина помпы загружаются</string>
    <string name="objectives_openloop_objective">Старт незамкнутого цикла</string>
    <string name="objectives_openloop_gate">Начинайте работу в режиме незамкнутого цикла и ручной подстройки величины временного базала. Установите и применяйте временные цели и временные цели по умолчанию (напр. углеводы при нагрузке или купировании гипо)</string>
    <string name="objectives_maxbasal_objective">Глубже понимаем незакольцованную систему Open Loop, включая ее рекомендации по временным базалам</string>
    <string name="objectives_maxbasal_gate">На основе полученного опыта определияем макс величину базала и вводим ее в помпу и настройки</string>
    <string name="objectives_maxiobzero_objective">Начинаем замыкать цикл с Low Glucose Suspend (прекращением подачи инсулина на низких сахарах)</string>
    <string name="objectives_maxiobzero_gate">Работа в замкнутом цикле с макс активным инсулином IOB = 0 на протяжении нескольких дней избегая событий типа приостановка на низких ГК Low Suspend</string>
    <string name="objectives_maxiob_objective">Настройка замкнутого цикла с поднятием макс величины IOB выше 0 и постепенным понижением целевой ГК</string>
    <string name="objectives_maxiob_gate">Работа несколько дней и по кр мере одну ночь без срабатывания оповещений о низкой ГК</string>
    <string name="objectives_autosens_objective">Настраиваем базал и коэффициенты с последующей активацией auto-sens</string>
    <string name="objectives_autosens_gate">1 неделя успешной дневной работы с регулярным введением углеводов</string>
    <string name="objectives_ama_objective">Активация таких доп функций для дневного времени как расширенный калькулятор болюса advanced meal assist</string>
    <string name="objectives_smb_objective">Активация таких доп функций для дневного времени как супер микро болюс SMB</string>
    <string name="objectives_smb_gate">Прочтите wiki и увеличьте maxIOB чтобы супер микро болюс SMB заработал как положено! Хорошее начало – maxIOB = средний болюс на еду + троекратный максимальный суточный базал</string>
    <string name="objectives_bgavailableinns">гликемия доступна в NS</string>
</resources>
